[懷舊西米SS台] 土星計劃-超級機械人大戰F 爆機夜

好慘。